邊到有Ritalin /adderall買

係美國讀書個陣有食過
溫書用 好有效
依加番到香港唔知邊到有得買
有無巴打指點下

去啲非旺區問下

Ritalin係管制藥物…要醫生紙先買得到

例如呢

推

上水

美國合唔合法?